好享受急屎急到瀨但強忍住唔痾嗰種感覺。。。

算唔算隱性gay？

便秘就便秘啦咩忍住唔痾

我屌你老尾係咪要我post屎圖先安落

條屎愈粗愈長愈硬愈臭 我就愈興奮！

甘油條+肛塞

是旦啦

咁又點啊

變態

帽草拉

小心有大腸癌

我係好男仔 我冇女朋友

扮咩矜持

咁關心我想點啊你

無人畀面喇

見你日日都開咁多post, 覆下你等你開心下

有女就開心

無女咪轉GAY囉, 反正你都自行開發緊屎眼

我內心排斥緊

快啲墮落

你個心黑色

想玩到你瀨屎

要忍耐

咁你玩我

巴打會唔會急屎急到扯旗？